「遇著擋路 穿插巴士站上停留」

早前巴士司機慘遭票控指未埋站就上落客，
自此之後按章依法辦事，應記一功。
呢單案嘅重點唔係有無殺人，
而係浪子回頭金不換。

依法巴士
#Jeep #陳柏宇 #陳詠謙 #溫翰文

遇著擋路 穿插巴士站上停留
不上落客 煞掣為了依法 未泊到站頭

站在隊列 趕上班 緊著眉頭
於正面有個廢老 提著指尖起哄
規章可有 藏在眼眸

#自信最緊要
#黃柏喬經典語錄

睇到我1999

抱謙小弟唔識用匪語

歉

D Hashtag真係好撚柒

兄台一定好撚型，你有無好提議？